[Outline教學] 諗唔掂買邊隻VPN? 不如自己HOST!

如果你覺得街外VPN Service 唔可信嘅，其實你可以自己Host 一部VPN server
但係Host VPN Server 比較麻煩，相信好多人都未必想攪。
而家有隻傻瓜式嘅VPN server package 比你哋去setup
長話短說，直接開始。
你需要：

1. Outline Manager (Windows/ Linux/ Mac OS)：用嚟Setup VPN Server
2. Outline Client (Win/Mac/Linux/iOS/Android/Chrome OS)：VPN Client, 係你想連接嘅device 入面download
兩者Download Link:
3. Google Cloud Platform / DigitalOcean / AWS Account / 或者任何 Linux Based VPS

論複雜程度：DigitalOcean (最容易) > AWS ~ Google
Google Cloud 提供1年 $ 300 USD Credit 比人用，如果想免費嘅可以用Google Cloud 去做
AWS setup procedure 就同Google Cloud 差不多
而論Outline 方便程度，DigitalOcean 1 click 就可以setup 到成個VPN Server
如果唔想麻煩嘅或者對電腦唔太認識嘅人可以直接用DigitalOcean 去做，每月$5 usd 就有1TB 嘅

由於段教學都比較長，我會分開貼，由簡單開始講
首先會係 DigitalOcean 之後 Google Cloud 再之後AWS
至於出去用其他server 個d, 唔駛我教都識啦

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

#2igitalOcean
DigitalOcean 有refferal program，第一次用送$50 Credit / 30days vaild
有興趣可以用我refer 拎呢$50 credit:
當然，你都可以選擇去搵其他人或者你朋友refer你／唔用

Setup 步驟如下：
1. 首先搵一部電腦Download 左Outline Manager，裝完之後打開，你會見到呢個畫面：

然後揀你想用嘅Server，以DigitalOcean 為例，Click DigitalOcean 嘅 Create Server, 之後就會彈去Location:

跟住揀一個Location, 多數會揀SF 因為香港去西岸會比較快。
當然你揀 London / NY / Toronto / Amsterdam / Frankfurt / Singapore 呢d 都無問題嘅
揀完之後，Click 右上 Set up Outline 再等佢Load 就得。

2. Load 完之後你會見到呢頁

Click My Access Key 隔離個Logo, 你會見到咁：

咁好簡單，如果你用緊呢部電腦要Connect 咪撳Connect this Device，唔係咪Connect A Different Device

3. 如果你click 咗"Connect A Different Device", 用tg/whatsapp etc Send 條link 去你想用嘅device 入面，然後再click "Connect this Device"

4. Click "Copy" Copy 返佢比你條link

5. 之後click "Install Outline"

6. 裝好之後會打開佢，會自動detect 到你頭先copy 條Link, 直接Add Server 就得

7. 大功告成，click connect 就可以連個VPN

#3 Google Cloud
Google Cloud Platform 比較複雜
首先login google account, 再上
撳入去Compute Engine > VM 執行個體

撳咗入去，佢會叫你建立專案，直接click 建立
跟住有堆嘢要你填（包括Credit Card info），填完就可以免費試用 Google Cloud Platform

做完以上一堆嘢，你入到去個Compute Engine > VM 執行個體應該會係咁

等到個Create 撳到就撳落去開一個新VM

隨便你簡咩location, Taiwan / Tokyo / Osaka 呢d 就快d
美國就簡返LA 啦
最重要係tick 返呢兩個box, 跟住click create

Create 完之後，開個Outline Manager 揀返Google Cloud Platform 入面個set up，再click Configure your firewall 隔離個instructions.
再click "Add a new firewall rule " 打開Create a firewall rule 呢頁，跟住佢咁set

跟住再跟住呢張圖咁set

再出返去VM instances, click 返Connect 下面個SSH
你會出咗呢舊嘢

copy 返 Outline Manager 段嘢落去個黑底嘢到
如果佢問你Would you like to install Docker, 你打y 之後撳enter就得
之後應該會出呢個畫面

Copy 成段綠字落去 Outline Manager step 3 嗰度, 再click done

跟住跟返上面點樣將佢放落要用的device 到就可以connect!

樓主好有心 雖然唔會自己set 但推

留名研究

留名

推，不過都係唔識

好蠢

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

outline 有冇 kill switch？

電腦白痴留名學野
想問下digital ocean 5usd 有 1TB
1TB係指緊有幾多上網data?
感謝樓主指點

推

犀利可唔可以簡單講下pros and cons

每日30gb

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

唔係太識，呢個方法如果大陸用ok唔ok?

因為呢排全部封哂

最近解番啲
準備多幾個VPN 穩陣

ss ssr 係大陸完全死晒.
v2ray都係. 好快ban IP.

v2ray 都

要cloudflare cdn 加 wss

有無得改佢個dns server 我用咗之後 有時由domain轉ip個速度好慢，但speedtest就正常速度

有 佢個outline manager可以destroy

有無得用NAS HOLD 個大陸上到Google？